蔡少芬求工作賺奶粉錢

因演出《甄嬛傳》而獲得高人氣的46歲港星蔡少芬，今年6月底宣布懷了第三胎，日前她產下兒子張樂兒，丈夫張晉開心在微博發文，表示老婆已於15日順利產子，目前母子已平安回到家中。

鏡周刊報導，蔡少芬與老公張晉結婚11年，育有兩女，夫妻倆今年6月逗趣拍影片，另類宣布第三胎報到。喜獲麟兒後，張晉在微博上分享一家五口全家福及大手拉小手照宣布喜訊，更透露兒子名叫張樂兒：「11月15日，母子平安，歡迎張樂兒來到張家，我們平安回家啦！」

蔡少芬直接以素顏入鏡，和張晉臉貼臉展露笑容，氣色紅潤的她，精神看起來不錯。老么張樂兒則是由二女兒抱著，一家五口看起來非常幸福。

至於還會再生第4胎嗎？蔡少芬笑稱其實六年前已經宣布「封肚不生了」，第三胎真的是一個美麗的意外，他也開玩笑說道，「雖然多生一個了，打工仔依舊繼續做」，還呼籲大家開公司仲開戲俾佢拍，讓她賺奶粉錢。

洪欣入黎未

兩個女都幾靚其實

屌你老母 大劉比咁多錢都唔夠

張晉個樣越黎越後生

老母幫手洗

你對Ada仲好呀

幫老母還賭債都還咗一億

老閪殼不了

Is! Is before! Fai shi cho!

打工仔？打工仔使對人地咁好呀可？

對邊個好呀而家我呀？

賣西都唔掂

你對Ada唔好咩？

兩個女好似幾靚

對ada 仲好

所以咪賣左比大劉囉
佢叫人開戲比佢好似r撈咁仲要懶風趣

真係意外定追
如果第三個都係女

生撚左3件支那種

咁就唔會畀佢有機會出世

依家邊件整容泡菜婆可以同佢一比

成街人睇死你開公司 仲開戲畀佢拍